#
 
ตัว
รุ่น
ราคา
สำหรับ
ตลาด
Qualcomm
 
Snapdragon
 
Wear
 
IoT
 
Wearable
 
Device
 
#
แอพพลิเคชัน
งาน
ผู้ผลิต
ชิป
ใหญ่
แถลง
ข่าว
ตัว
ซีพียู
รุ่น
รหัส
ต่ำ
จุดประสงค์
จับ
ตลาด
อุปกรณ์
หลัก
วาง
ตำแหน่ง
รุ่น
รุ่น
รอง
ตัว
เสีย
ระบุ
พร้อมกับ
สามารถ
เชื่อมต่อ
เครือข่าย
รองรับ
คลื่น
ถี่
ทั่วโลก
สามารถ
เชื่อมต่อ
รองรับ
ใช้
งาน
เสียง
ตัว
หน่วย
ประมวลผล
เดียวกับ
สำหรับ
ใช้
งาน
ติดตาม
ตำแหน่ง
รองรับ
ใช้
ติดตาม
ตัว
เต็ม
สามารถ
ชิป
ผู้ผลิต
วันนี้
เป็นต้นไป
ตอนนี้
ประกาศ
พัฒนา
อุปกรณ์
ชิป
เรียบร้อย
ที่มา
Computex
 
Qualcomm
 
Snapdragon
 
Wear
 
Snapdragon
 
Wear
 
SoC
 
IoT
 
Wearable
 
Device
 
Snapdragon
 
Wear
 
Qualcomm
 
Snapdragon
 
Wear
 
LTE
 
CAT
 
WiFiBluetooth
 
Snapdragon
 
Wear
 
Qualcomm
 
iZat
 
Apple
 
M
 
GNSSCellID
 
Snapdragon
 
Wear
 
Aricent
 
Borqs
 
Infomark
 
SurfaceInk
 
Qualcomm
 
